油耗問題

上年11月個時係仁孚買左架18年現貨板a250,本身都相安無事,但同朋友對比起,發現油耗大得嚴重,佢官方油耗係7.5l/100km,但我睇我渣平均都要成11,12l/km,想請教下究竟咩事

平時返工放工用,九龍過海

同你講完咩事你都係要去車房搞
如果你話你識搞你就唔洗問咩事
咁點解你唔直接去車房搞?

地板油？

教你一樣嘢啦, 對你做人有幫助

油耗哩d野 乜野車都係 唔同人渣都會有分別既
你想好似達到官方講油耗 就試吓開定速 或者開Driving assistant（如果有既話）

你揸開公路/山路/市區路都已經好撚大分別啦

再講，軚鈴避震都有影響，好難比較

之前渣fd2我渣打爆行到460-500km
我啲朋友得2百幾頂多300
自已參透下

油耗既野，官方數字打個7折 差不多啦

1.官方油耗冇可能做到
2.你返放工塞隧道好晒油
3.2000cc 行一個半/km 好合理

如果你同你朋友個 spec 一模一樣，交換揸吓咪知

過海塞車係必定，11 12/100km 好合理

6 7/100km 一定要行highway 先做到

你日日過海喎Ching

Can =/= Must

市區咁嘅油耗好正常